成日話香港搵唔到食

如果你大陸農村出世睇你會點

屌簡左hard mode都要打埋佢嫁啦

既來之 則安之

關機係無意義 因為你部機開唔番 亦唔會有第二部機比你

如果你真係好想關機
自己諗下有咩野要用條命去換先做到而又幫到人

就關開機簡直on9仔